非專科移民英國有咩工可以搵

香港班金融菁英過到去都叫做有啲貢獻
話晒脫歐後好需要呢啲人才 搞番掂啲經濟
個 shortage occupation list 全部都要STEM人
普通寫字樓工見你係外國人又未必會請
文科L哭𠹌咗

咩工都做架

申請work permit同你有BNO visa可以自由搵工係兩回事. 好似巴士司機唔係shortage occupation list入面,唔等如巴士公司唔請人士.

本身唔係諗住申請work permit
只係想睇下英國邊行缺人咁解姐

做麥當勞都8鎊一個鐘囉！哭乜撚嘢呀！好過入赤柱啦屌你

遲d就變成：好過入集中營/再教育營。

八卦問吓，倫敦揸雙層巴士有冇請人呀？

班金融精英過到去都好大機會係做藍領

倫敦其中一間巴士公司

前提係有英國車牌先
唔係國際車牌

睇吓先
Apprentice/Trainee Bus Driver
**This vacancy is for non-PCV licence holders ONLY**

Qualifications
* UK driving licence (category B) held for a minimum of ONE year (CAT B 要一年牌, CAT B 係唔係好似香港既輕型貨車? 香港 BNO 去到英國直接考 CAT B 得唔得?)
* No more than 6 Penalty points on your licence (contact us before applying if you have had a Drink/Drive conviction) (無扣多過 6 分就得啦)
* Able to meet the DVLA medical standards to hold a PCV (category D entitlement) licence (Medical 係唔係無吸毒就得? 近視帶眼鏡得唔得?)
* Numerate and literate and able to communicate effectively both verbally and in writing (香港人英語聽講讀寫無問題啦)
* The right to live/work in the United Kingdom (香港 BNO 依家有權在英國定居及工作啦)

小弟睇電視
文科可以試吓 franchise 開 Kumon 補習班
幫啲鬼仔補 Kumon 數學囉
在美國我都見到有好幾間 Kumon 補習班

STEM先係人才啊

8鎊包食都還可過活

有得諗喎
嗰邊冇乜補習中心

做掃街

已封鎖會員 路人與海

又一當走難係嘆世界嘅柒頭

有講過話我會放棄香港咩

就係單一高舉STEM先搞到個世界人文水平低曬

文科商科 人地大9把人才搶住做

因為呢個世界只需要資本奴隸

其實專科人地都未必請

五毛又出動
好耐無見

又封多個on9仔
繼續問人叫雞文化啦